搭緊巴士 隔離嗰條hihi唔戴耳機睇片

點解啲hihi唔可以戴返個耳機 戴個耳機真係有咁難咩 係要嘈L住啲想瞓下嘅人嘅

Hi你老母

又唔好意思話佢

咁可能佢自己都唔知

無錯

擺明唔戴果啲會叫佢戴番
戴完漏聲果啲真係唔知點講